放converse x cdg 黑色 44號

買大咗
唔啱size
有意tg

哇 好想要呀
我出$10000

大你一蚊

有興趣46幫兇你推

幫你推

巴打隻腳咁大

姐係邊對

1300hkd...
外國賣緊90Gbp
仲要唔開價 想點

順便放埋米色低筒$400
Size 39-41

上網買$1050 hkd，你果對仲要試穿過，不了

對野員工折完先八百幾蚊
你放四百就幫你收左佢